九巴網個SEO都做得幾差

想google佢啲巴士線, 永遠頭幾個result都係第三方嘅網頁,
第三方網頁入面啲站名又有時同官方個名有啲唔同,
其他資訊都唔知信唔信好

利申:唔想用佢個app

以前舊版有 seo, 新版 cut 咗

最白痴係喺電腦用，
個 scrolling 唔係 zoom in out,
居然係真上下 scrolling

依家咩年代，玩啲咁嘅UX

我以前做嘅時候新城係有SEO 但係成日出唔到 宜家好似好咗
站名九巴好唔統一 無standard 做ETA時好麻煩

洗左筆錢整個新版, 但就搞到啲使用者流失曬去其他網站

吓，整個網頁唔做好SEO整嚟把撚？
做好咗SEO，到要bid keyword用嘅錢會少啲

想問係唔係無API 拎到站時間?
想整web scrapper拎

九巴似乎唔care多唔多人入佢個網

同埋都冇必要買adword

就算買咗Adword，
唔做好SEO都唔會排得高架

佢可以將重心轉移去app度，
但佢個垃圾app

我都唔會睇官網

睇巴膠wiki 仲好 仲清楚

有次貪快, 睇巴膠wiki, 叫個朋友喺某個站落車

點知個站名同巴士入面顯示個名唔同架

站名唔同但個地點應該一樣
再唔係街景都冇錯架